Msi gaming notebook 求指教！

我買既係gs63vr 7rf stealth pro。想請教下巴打

1.玩pubg時，cpu同顯示卡都85度左右，正常冇？

2.msi 個dragon center開唔到，有冇方法解決（已試過del左佢重裝都冇用）

求解答

1. stealth系列係咁熱, 除非自己拆機換cpu gpu thermal paste

2. dragon center我覺得無咩用, 我係startup disable咗佢, 你可以試下用 revo uninstaller 睇下有無野係uninstall嗰陣刪漏